係米時候唔一定要著黑衫?

克警已針對黑衫, 藍絲仇視黑衫, 點解唔比任意色衫既人混合. 反而有助減少被捉風險, 令敵人視覺混亂. 著黑衫都已被混鬼, 都分唔到敵友, 咁不如任著唔同色既衫~